### Tecnologias do project back end

- [x] Hibernet
- [x] Spring Web
- [x] Spring JPA
- [x] MySQL
    - [x] porta 3306
    - [x] nome do banco dbSkh
    - [x] usuario root
    - [x] senha Wjunior18%
    

### Estrutura de Classes
- [x] Classe  pessoas
- [ ] Classe Colaboradores
- [ ] Fornecedores
- [ ] Prestadores de serviços

### Tecnologias do project back end test

- [x] Banco de dados H2
- [x] Junit 5

